港匯偏強，金管局向市場注資逾11億港元

港匯偏強，再度觸發7.75兌1美元強方兌換保證，金管局承接美元，並沽出11.39億港元，令本周五銀行體系總結餘增加至1276.57億港元。

托得噉強

半年前班港爆撚去晒邊？

升就托市 跌就托唔住

又一筆

唔識就唔好衝出黎柒...

應該跟fed鬥印錢，咁咪唔洗個個禮拜陰d陰d放港元出黎

有冇人講出重點

唱港幣黎炒港股

證明連燈仔一路唱淡一路買港紙

拎黎套息

連登仔同金管局一齊放港紙換美金

清係太多錢流入香港
金管局要出嚟接美金喎

有人話係拎黎去北上買A股

要幫阿爺唱多d美金

話說呢排股巿中資股巴巴巴巴聲

又俾機會大家換美金啦
宜家搵無得輸

套戥咋

騰訊再1拆5不是夢

A股有乜炒賣價值？
合理推算： 早上入錢炒港股 晚上入錢炒美股

其實金管局有幾多港元可以沽？

資金流入炒中概股

A股個股勁 係個市長年3000點